林鄭既智力防疫鳩政，正為泛民立法會選舉源源不絕送子彈

收到風，各行各業屌晒鬼

邊境唔驗大陸人，

係咪驚踢爆大陸零確診講大話？

佢係想爆到九月都仲繼續爆，冇得選！

話時話，柒婆話自己讀書時經常考第一，點解讀U入唔到醫科呢? 佢對醫生嘅敵視，係唔係源自當年醫學院將佢拒之門外，現在見到醫生就勾起不愉快回憶呢?